同個best fd不和，被情感勒索

最嬲係佢當我透明，msg unread成個月
好失望，進退兩難
之前佢仲block過我
完全係情感勒索
以前只有我這樣做
到今日，係咪抵撚死？
有無人幫我，令我可以反痛為樂？

有強姦無焗賭

割咪得

點割？先割得型
佢割過一次啦

咁fd咪直接屌/玩膠嗲佢

佢唔睇我msg ... 當透明

根本上呢啲一早唔使理鳩佢
任何好好既朋友都唔會block 你
擺明用呢招知你會返去搵返佢
咁你就要踏出第一步跳出呢個舒適圈
事不過三，因為你哋而家咁樣地位根本唔平等

你做左d咩 咁佢先咁對你

一向會嘈
每次吊完
但搵返對方
就無事
今次
佢吊高自己
好討厭
又令我好失望

大家一齊同另一個fd打pt工
佢吊9我，話我做得差
我當然吊7返佢
話佢做senior做到閪咁
唔識鼓勵，仲吊7人
人點會進步。

跟住就發展到今日咁
我懷疑講中佢死穴

男定女？
兩個男咪搞咁多啦

關乜事？？
不嬲hehe地

巧唔開心

似女人多啲
block嚟block去又話咩情緒勒索

坦白講, BEST FRIEND點會咁, 互屌互閙先係丫嘛,
佢可能只係當你係普通FRIEND咋

不過, 就算唔係BEST FRIEND, 如果係你做咗D佢覺得過咗紅線既野, 你咪道歉囉

你係咪藍得滯
我又係唔想read一條友 d野

原因
1）條友藍到仆街
由朝到晚又中立講到藍
死都講政治
D謬論無知聽到我厭

2）個人煩又戇鳩
唔識點形容，古古怪怪
得閒又講埋傻野
係咁死chur你去做d唔想去既野
D共同朋友叫我咪撚理佢
可見條友人緣值幾高

希望佢唔係樓主

你自己做得柒仲去屌人唔鼓勵你

一定係，充滿攻擊性，無句好，以為自己好撚型果隻囉，唔死都無用

佢吊柒我
唔代表我做得唔好㗎

絕交都叫情感勒索?

樓主成個怨婦咁

有無反思過會唔會係自己太自以為是？
有無試下道歉？

佢唔係絕情人
佢有嘢不滿
想執人性格
先做我
迫我改
但呢舖
明明佢問題
我先唔服